［行動post］女權召集，將大肚婆件事從女權角度煲大

repost 或 post 大肚婆被警暴片/相

用黑白filter

再tag #womensupportingwomen

然後tag3個之前有玩呢個challenge 嘅女偽人

有咩女偽人有用過？

女咩權阿 成投機主義者

可以借埋呢個機會畀人知佢哋有幾假同嘔心
一舉兩得

如果今日民主派贏，佢地咪會出黎鬧政府囉

黨媒truth hk又出fake news 又用721微博假圖

PUSH

女權撚收左皮好耐

推
見到有手足係ig 做緊野

贊成

post 黑白相d 女權撚又選擇性失聲？

女權：冇著數 不了 當睇唔到

好似d女權西靜哂

女權喺平民面前就係

歐洲白左怕支那
唔會幫

推

#myRMB

縮埋入老母個閪度添

可以tag埋 #RMBisbiggerthanFeminism

出面聲大大班女權撚又縮番入子宮
又出又入因住子宮頸癌

#metoo